阿叔搭緊地鐵係咁昅我機

痴撚線 話說我搭地鐵返屋企 我坐係到聽住歌咁碌手機
起初坐係我隔離既阿叔都正正常常 當架車過撚左一個站 屌佢老味 隻眼就係咁望住我部電話個mon 咁我起初冇為意 講真人地望一眼都好正常姐 咁我咪繼續睇落去 之後阿叔隻眼視線全程專注係我部電話螢幕上
搞到我好撚不安 好冇私隱咁
之後我咪望番佢 佢就合埋隻眼扮訓
如是者重複左幾次
咁我咪坐開少少 個身偏離佢 螢幕都開始傾側
屌你老味 佢隻眼完全冇離開過我個mon 佢個頭就越黎越埋 之後我就咳撚左一聲 熄撚左個mon 合埋隻眼係度聽歌
過咗無耐 我手機WhatsApp有通知 咁我好正常打開WhatsApp覆人 個阿叔又繼續望住我部電話 我真係驚撚左佢 我企撚左起身 讓個位俾人算 我走左去對面
我係離遠望到個阿叔 又繼續望人部電話 條友發現佢個陣 佢又扮望住前面
我終於明白 靚女俾毒撚眼甘甘咁望住 果種不安

好心你睇AV就返屋企睇啦

人妖算鳩數

我幾時有話自己係女

唔識屌佢望乜撚野？

樓豬垃圾

我前幾日都係咁
隔離個阿叔望實都不特止，仲口噏噏咁話「個個都玩嘅」「又玩呢部呀」，痴線

我呢個就冇
不過就好似冇見過科技咁
隻眼啤到實一實

人地望你就屌鳩人
老實講冇文化 我做唔到

開Post屌人就好有文化架咩